覺唔覺左派沒落之後窮人根本係任人宰割

資本家連唯一威脅都冇埋

最好笑係有一大班窮人恥笑馬克思啲理論唔work，資本主義先係最好

咁工會係乜野

幫少數族裔同難民果班係咩人?

得左派先抗衡到資本主義咩
民粹同法西斯係咩呀，讀得書先講野啦

左派係擁抱擁抱全球化同文化多元，其實係助長新自由主義下資本既全球侵略
只有本土主義先係最有效抗衡全球化侵略既資本主義

樓主支持中共咪直接講囉

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁